Afk Arena (28）2020 維尼常歡笑 Ban你眼淚掉

AFK Arena 係一隻掛機升呢養老驚，如果想瘋狂沉醉係呢驚度，sorry你可以上一頁
呢隻驚偏歐美畫風 放置類手機驚，似放置英雄/奇兵玩法
巴打評價：
唔使肝/平衡好/獎勵多/副本針對大眾
0課、輕課、中課無大分別，只有極重課可大幅拉開距離

評分都幾高 核心玩法其實都係差不多 但又唔係一成不變

關於角色:
隻game有7個族， 半神,惡魔,耀光,獸族,綠裔,亡靈,虛空

咁咩角色係原生紫卡呢， 簡單啲睇佢有幾招技，3招技即係肥料

心願清單：放入心願清單的角色抽中基本上必中, 唔中得一個可能性, 就係中獎抽到神魔, 所以抽之前記得睇下自己清單

虛空目前得一隻亞瑟可以係迷官換領, 最近新推出限時聯動英雄都可以唔洗課金用驚入面啲資源就換到, 換唔換就睇個人

半神同惡魔冇得放入心願清單，只能大海抽 ，占星獲得，亦稱課長先玩得起

新手組隊+種族卷選擇：
161前火女+女僕
240前： +綠三寶/ 女僕+商人

240後:
自從有傢俬系統出現左之後 . 目前耀光隊唔再係新手必選既種族, 但耀光既英雄仍然
強勢, 綀左唔會蝕低, 但我個人推薦種族卷all in 綠, 自選英雄可以簡返商人/女僕/貓法/老鷹
咁點我會強烈推薦綠隊? 因為綠隊可以應對99% 既關 , 仲可以一步到位打到31章繼續用
目前推圖可以話係最強勢既一隊:
+ (必須3紅傢俬) ok. 已經成型, 冇錯, 你冇睇錯, 成隊核心就係呢兩隻, 是旦加d 角落去就已經可以起行, 咁你又唔好加d 乜鬼樹人, 雷恩跟住問我點解比電腦虐
咁通常加邊d常用隊員(排名不分先後, 自己鍾意點搭就點搭 , 自己試下個人認為都係樂趣之一): 商人/兔弓/貓法/狼人/蝴蝶等等

裝備強化:
呢隻驚最勁既裝就係帶種族屬性既紅裝, 只要過左16-11 就會出, 而呢隻驚強裝係好公道，裝食裝係100%點數回饋而且計埋本身裝備值既點數俾你。 但有個問題就係你強化d錢唔會退比你, 其實你唔係有屬性既紅裝加到兩三星就算. 留返d錢升lv 買葉好過 , 等有紅裝先強化就唔會浪費
每個星期寶箱會送一張重鑄卷, 白板紅裝係用唔到, 只有帶屬先用到, 所以白板冇屬紅裝其實當肥料食左佢都得
夢境:
夢境係產出大部份波爾幣同粉塵既途徑, 所以一定要綀蜥蝪 , 想知點配隊睇排行榜就得

商店購物指南：
一般商店：左上角用金買粉，左下角用金買專武碎（新手未有住），90鑽5紫石碎
迷宮：女妖>悟空/亞瑟>紅葉
高競：惡魔(可以拎黎打夢境雪女妖)>天使/埃隆
遣散：紫石
公會幣：一直儲，直到有紅裝先買 , 我就買到夠上場果幾隻差唔多夠就收手, 留黎買石 , 因為買紅裝係有機率出白板, 但買石=100% 唔會炒車.
鑽石: 新手黎講基本上一有2700鑽十抽就得, + 每個月自選

新手心願清單:
心願清單我就唔放. 因為通常未爆post 就改左幾次板. 新手想知有邊幾隻係必綀到再係post 問
專武升級需要葉子：

首抽：呢隻game真係冇乜需要刷首抽，首抽嘅作用真係唔大，因為lls 福利力度好撚大. 一個活動換算鑽石差唔多平均 20000~30000鑽 , 你簡個舊ser 人地玩左十幾次活動你追毛咩. 簡個最新既ser開始就得

課金:
想課金巴打要留意!!記得要轉繁體中文先可以到google play俾錢!!(設定>語言)
推薦課金禮金:
158成長禮包>皇令/迷宮令>118窮撚月卡包>月卡>種族塔禮包/精選月禮包> all 禮包(中資驚,要唔要課金自己衡量)

公會:
有新手巴打要入會暫時得柒個公會。請在post留名/自行apply，不限任何ser都可以入會 (退會要1小時冷卻先可以再入會)
請自行搜索:lihkg/lihkg2/lihkg3/lihk4/lihkg5/ihkg6/lihkg7(消失的7會) /lihkg8/lihkg9
Ps:(不知明的lihkg10會 暫時唔好入住 因未聯絡到會長可能假連登會) ，好似又有人新開，總之都係上黎問有邊個會收人。
內有完善既聊天系統(可以貼j圖)

Tier-list

改幾次板個#1 都係停留十個幾板之前, 睇唔過眼

Lm

係咪要打到26-4先出t2石

好似過左26章就會出

唔該晒巴打update

蠻族心願清單而家好難決定
女王 老鷹 狼人 必擺
因為隻蠻新巨魔睇落廢廢地
反而有左家俬系統隻斯克雷格幾實用

成長包allin蠻族

亡靈心願清單一定要擺戴蒙

戴蒙係亡靈T0角

btw 三眼仔係咪變左肥料角 之前畀人捧過一排 依家消失哂

隻老鷹3件傢俬真係好痴線
係28章仲要用金裝唔強化都勁大作用

唔算肥料角既
我覺得爬塔黎講可以取代女妖個位掛

自選要老鷹定戴蒙好

老鷹夠上白，但冇傢私冇狼人，得綠隊

戴蒙唔洗傢私就用得，但冇肥料

卡左29章頭推唔郁

隻鵰個主體係+3傢具 無辦法上+3唔洗諗住 除非自選夠期 唔係留quota先

lm

我上個月自選都冇抽過

仲未過期, 我仲有兩個鐘先下一ROUND喎

下一ROUND? 我認知自選一重置就全部重置架WOR 唔係+1+1咁回復

無抽正太? 愈出愈多角 唔用自選想將一隻角短時間上白真係唔係歐王課長都搞唔掂

又唔缺佢一隻英推圖 迷宮買多啲葉好過

我意思係仲有兩個鐘先重置

我見班TW utuber上正太推種族塔可以推到卡戰力 雖然正太得紅

兩條路都好遙遠 祝你好運 BTW啲人好似攞正太打種族塔多 唔知推圖有冇平民組

推圖 推塔
沙罩隊NO.1

老鷹上3紅 上埃隆
配骨王隊都得
任你玩

利申抽唔到老鷹D家俬

傢俬自選啦

#1 唔記得講， 紅卡好重要，因為你抽係會抽到重覆傢俬 但你定制唔會，所以紅卡好珍貴，係for 你追9紅用

種族塔啲資源又唔會走既

我覺得反而用紅卡湊夠3紅俾啲勁英仲好
俾一隻英9紅不如俾三隻英三紅仲好
除非你重課

艾隆狼人老鷹女王兔弓其實標配隊黎
羅萬/蝴蝶同狼人比真係差太遠

今日一次過整好光弓隊 同沙罩隊
光弓隊用咗一場就無再用
沙罩爽到就好似161轉女妖果陣嘅感覺

配老鷹 女王，可以趕哂5個人入罩，瘋狂sm 敵軍

有隻三國版AFK ，抄到一樣三國人設

咁撚勁
睇黎種族抽要抽蠻族

Lihkg 1會招2名新會員
Apply 後請自行留id 我地會加你入會架啦
長開副本

永遠都推到戰力唔容許你推

老鷹夠8隻
而家紅
差肥上紅+
家具都齊左

有排等....

如果無儲開肥 要將一隻新英上白真係好難

我已經日日懸賞刷肥 尤其是雙倍時候 瘋狂刷

蝴蝶真係大魔王黎 re到手軟以為搞掂果陣
隻蝴蝶一野秒我隻滿血女王

見親都RE撚到ON9

我都係無肥料 所以自選揀女妖個仔算
反正一個月頂盡儲到一隻金+肥

乜料 28-54又獅子又蝴蝶
上網啲陣容都搵齊 re極都過唔到借埋雙號角都唔得

依關我都RE到隻手就斷
最終參考人地光法隊RE過咗
光盾 光法 棺材 羅萬 女僕 (順序1~5號企位)

我啱啱都試埋依個都係唔得 好奇怪 用光法隊擺乜位都好 棺材好大機率會無啦啦畀人一下爆擊秒左 著T2+15都閃唔到

我用而隊
RE左十幾分鐘就過到

29-20 天使+蝴蝶
一招收成隊皮

機re半晚都過唔到 可能唔夠lv

最終攞借蜥蜴+30換光法頂獅子過

屌你個no mo 莉莉絲仲未出新活動，是咪摺撚左

28-58 勁難
用埃隆死晒火

我借30專魅魔黎過

沙狼罩卡完54 直上29

29門口對面乜都有 去到8又卡 隻龜跳一跳就震散哂成隊 對面仲有綠刺 咪鬼卡到下版改強 如果唔係長卡都似

有冇人有30專魅魔借黎過

以下是此次版本更新的內容:
新內容與優化
1.秋天到了,快來遊戲內看看領地和野外的新場景
吧!異界旅店也更新了秋季主題氛圍

2.新增奇境探險副本-魔女的夢境,將於當地時間:
16/09/2020 08:00開啟。

3.新增奇境漫遊副本-荒鴉邊界,玩家通關章節
23-20後即可解鎖。

4.新增神器加持功能,現在每次強化神器都可以讓
更多的英雄在戰鬥中同時裝備該神器了。

5.羈絆新增永久激活功能,玩家自己擁有的英雄滿
足條件後可以永久激活該羈絆。

6.異界旅店新增"智能推薦”功能,當玩家擁有5個及
以上英雄房間後,可以通過"智能推薦”對旅店所有房
間進行家具快速放置了。

7.優化了異界迷宮敵方陣容的選取邏輯。

8.現在試煉之地挑戰失敗後會記錄上次挑戰的陣容
了。

9.傭兵列表新增專屬裝備和家具標記,同時優化了
排序規則。

10.公會雕像的擺放位置現在有更多的選擇了。

11.優化了貿易港內部分商品的顯示和紅點邏輯。

【英雄優化】

1.修復遺物獵手之爪傷害不正確的問題

2.凋零之殤-戴蒙
-修復了技能"靈魂借取”在扭曲夢境中有時會使傷害
總量降低的問題。

3.齊天大聖-孫悟空
-修復了某些情況下自己死亡後,分身仍然在場上
戰鬥的問題。
-技能”火眼金睛”在孫悟空即將進入被擊倒的狀態時
,效果也會正常觸發。

4.詭惑女王-梅希拉
-修復了某些情況下自己死亡後,技能”欲魔忠僕”的
魔僕還會繼續戰鬥的問題。

5.夢境守護-塔西
-修復了技能御靈”會向無法被攻擊的目標發射飛行
物且不造成效果的問題

6.綠蔭使者-妮莫拉
-優化了專屬家具技能”和諧之風”的九件套效果的機
制。之前瞬間觸發魅惑效果的機制往往導致只有最
靠近妮莫拉的1名敵人被魅惑。
優化後會將魅惑判定
時間略微延長,使其更符合技能描述與使用預期。
專屬家具技能”和諧之風”的九件套效果激活後,如
果靠近妮莫拉的敵人處於無法被控制或無法被攻擊
的狀態下,魅惑效果將暫時不會被觸發,直到該敵
人解除上述狀態,或是下一個符合條件的敵人出現
為止。
專屬家具技能”和諧之風”的九件套效果將敵人成功
魅惑時,會打斷敵人正在使用的技能。

7.祈火靈巫-薩忒娜
-修復了技能”火焰之種”在沒有達到2級時也會造暈眩效果的問題。
Credit from 巴哈

我都卡左係29-3推唔撚郁

雙弓隊 綠罩隊都過唔到

戴蒙要配咩角色組合？

上utube/巴哈抄陣啦 剩低就係LV同RE幾多次既問題 理論上你個兩隊應該夠到30章

搵晒啦, 照抄, 過左個3, 又卡個4, 睇左成堆utube片照抄都過唔到

我覺得係T2裝同埋生命樹果度出問題, 我睇片人地果D角都好頂得下, 我照擺, 入場即死幾件

re到都冇乜心機玩落去

我唔知差啲咩其實，專武？

我入場即死3隻，得返骨弓艾隆

你咪升到300先再試

我291過左而關
重點係T2裝
對屬5星
RE閃避
羅萬要捱得耐

BTW而家係29章放置緊, 冇動力推 27章真係天堂黎

想轉玩下戴蒙推關

Ding巴戴蒙用咩角色組隊？

咁我唔夠T2裝法師都係得T1

。。。仲係金+ ，但我諗都係羅萬火鳥骨弓雙子 ，比時間佢run up

我推圖基本上剩係上兩隊，神魔+艾隆骨弓，推唔贏就升lv

垃圾活動想頂半個月真係傻撚左

唔好用骨弓
轉換獸族人馬女

前上羅萬 前下蝴蝶 後上人馬 後中埃隆 後下兔弓

冇咩分別

由得佢擺下先，推得一關卡一關，證明我跟本唔夠打29章，放置下先

借隻傢具3老鷹 換左蝴蝶試下
Re多幾次就過

應該真係裝嘅問題 我289LV都推到去29-20卡住

你隻蝴蝶....一出場就蒸發
咁你將蝴蝶同兔弓位置互換試下

有無得重播之前d關自己用咩陣？

新手lkkk

歡迎呀巴打

下？

9級香港連登公會5徵人~85867~LIHKG5~!招收新血歡迎加入!

冇得放同樣既傢具

抽係有機會抽到重覆，想追9紅要用紅卡，紅卡係一定唔會重複

咁on9既規則

因為紅家具可以升階...
我相信好多人都唔知

9紅傢具唔係終點
係課長們的起步點...

點升...

好似裝備咁
去旅館 > 禁件紅傢俱 > 按個「！」 > 升階...

揀家具個時長㩒佢

每一個部位最高可以+3

即係你可以塞27件傢俬落去

On9好燒錢

有排玩呀咁

神器而家可以一場上5隻一樣都得, 5號角

30章卡幾耐先100%有T2石 次次都忍唔到手推咗關

出左隻 三國版 AFK

綠族仲有咩值得上專30
D綠族紅葉唔知點分配好
暫時蜥蝪 埃隆專30左
兔弓專20 妖精專25
可能得返九尾 / 要等新英

8.5日好似係

我會上埋蝴蝶. 咁強勢, 加埋傢俬又補強招技, 出場率又高, 我覺得升左唔會蝕低

上面有巴打講起過, 去左試玩下, 只能講冇對比就冇傷害...

點解我隻蝴蝶咁易蒸發

有冇對屬T2 5星

有咁快咩 卡咗11日仲未見到T2

我26章新手咋
得兩件對屬t1

普通8.5日
星幕就19.5日
以上BY台仔9UP

再卡多次測下先

+20先有生存能力 又有+急速放逐

係對面隻蝴蝶太勁
唔係你隻蝴蝶廢

有冇ching知點解打扭曲夢境唔見咗女僕

對面隻蝴蝶經常一打五

已經搵到點解

升商人上紅+ 定係升女僕上紅
仲有1次自選抽 高競可以換2隻女僕

商人上紅，30專武先

我知，商人已經上左紅，依家有一隻金+肥料，所以想問下比商人上紅+(夠數量上白) 定比女僕上紅開專武好d

講下時魔爆發隊感想， 有3紅時魔之後真係好強勢， pvp 我覺得仲穩過神魔隊， 而且生命之樹我地其實多數主升遊輔，所以真係非常適合中小課。

但時魔隊都比較驚天神隊， 天神隊依加春姑 火鳥 時鐘 貪啃奇 呢啲英 非常強勢， 時魔隊一波秒唔到就gg，但我地呢啲唔係頂級課長基本上唔洗諗， 因為天神隊非常食樹，生命之樹基本上全點，咁再睇下小弟既樹，我相信在座各位唔會同我差好遠。

天神隊？打攪了

所以想係pvp 上穩贏一隊 時魔隊其實算係平民隊，值得一綀

女僕啦，你商人上白，一間又點專武，又塞傢俬，你女僕點跟佢

典組

艾隆，光弓，兔弓推圖必綀
露露紅葉又可以換，再唔係用兔男又得

剩係綀隻時魔就可以將 光弓 艾隆隊按在地上摩擦

有無巴打會將老鷹升上9紅，睇招技好似幾屈

組合會唔會太雜...?

都係跟巔峰大佬配. 生命樹主點遊, 跟住拎哂開場爆發最高果幾隻英
時魔 3紅搶先手必需
艾隆 集控制爆發一身 = 必需
兔弓 開場加速 專武加傷 = 必需

剩低兩個位我覺得先叫做有得換其他. 但光弓用落唔錯. 3紅開場必暈人 9紅收頭. 自己又高傷

話說我一直儲肥上光弓香白
整定一套光屬T2裝

直到我光弓終於白啦
先知原來佢係力英....

唔緊要棺材專15著成套T2 PVP幾好打

同你一樣 到而家都唔明到底裝槌攞弓射係乜玩法

上295過到29-8然後再卡29-14 啲蝴蝶關真係卡到人都癲

巴打進度同我一樣咁滯，係29章卡撚到傻

我特登練多隊光弓但發覺練度唔夠上哂白都係唔掂 落唔到場
啱啱沙狼罩發現用隻鵰獻頭換隻狼唔好畀人秒 普通綠罩同沙狼罩互換可以直上20 20又天使蝴蝶CLS
BTW以前蠻族一堆垃圾 忍手儲肥而家可以練鵰同狼真係無做錯

29-15
埃隆 羅萬 骨弓 女王 兔弓
RE左20分鐘過到 隻蝴蝶成日1打5

冰魔隊29-20 1take pass

29-21又係仆街蝴蝶
RE左30次先過到

申請左5會
id:Eugene

我諗住升戴蒙玩

想問28章有咩隊推薦練？
目前得光法隊同綠光隊

感覺綠光29章易推啲除非你光法已經投資左好多

今日由29-8上到29-24
強烈建議想今次完秘寶之前通29既人 開訂閱每星期借兩次傭兵用盡佢
隻驚好公平 你等級低 專武同裝備就要高

差件T2武/腳就可能閃避唔夠高 唔係瘋狂RE可以解決到問題 低過某數值就直接0%機會閃招 硬食就直接秒 無可能過到

好似吹奏戴蒙啲人都上哂岸 唔係好搵到片抄陣型
望落20專武好似頂到末日夢境個位 練完記得報告下

冇狼人，得鵰兄，個組合成唔成到形？

艾隆，女王，蝴蝶，兔弓，神鵰

都成到型 但極限推唔夠勁
BTW岩岩狼人抽到第3件紅 正
仲差老鷹一件紅就玩得

另外29-24 RE撚到傻 最後借人地隻30專女王過
29-26又係RE撚到傻,終於比我過到

得埃隆隊 冇光弓亞瑟既我真係好慘

屌而家種族卷要allin蠻族

純FF 無狼 沙罩埃隆要高練度
我隻埃隆T2專+20 唔上狼用普通沙罩一吸吸五隻 有時都挨唔到出招就香左

啱啱到29-34 感覺上沙罩狼同普通綠光係差在RE次數
沙罩狼無天敵通常關關都過得好快 有啲關對面有強力輔或者防控跟本唔夠擋要我要轉普通綠光用蝴蝶屈嚟過 但蝴蝶閃啲位太隨機閃錯就GG 變左RE次數多左好L多

我用自選抽補返隻狼人
而家補緊戴蒙

我反而自選補蜥蝪 種卷allin蠻族
蠻族啲肥好缺 蠻塔又難推

已批了 請左我地tg group

竟然唔係我過唔到關 而係唔畀我過

上網爬文7605K係29-60最低戰力
各位搏鬥前可以粗略計計數夠唔夠戰力先

想問下黎緊蠻族邊隻升白好啲？
糾結雙斧巫醫定skr好

沙罩狼天敵咪高傷法師同蝴蝶
有時擺咩位狼人都會死

一練好光弓就出傢俱 塔隆罩隊超加強
唉

我差唔多有一半關都係用光弓隊過

同綠罩隊一半半

Lihkg 1會招1名新會然
有意請自行apply
要求長on

不要提鳥
我開始衝28章時諗著會用到 光弓骨弓都上左白兼+3傢具換埋亞瑟

結果到依家進度一場都用唔著 28後段上光法都唔會上光弓 有沙罩就cover到對面3,5位有強力輸出埃隆吸唔到要上光弓個問題

反正後面多隊推圖都要用，遲早都要綀

我埃隆骨弓 埃隆冰魔 埃隆女王
目前卡29-54

SKR 3紅 坦塔常用能量機

沙罩隊推王者塔都係一流

一代patch一代神呀 就怕未用到就淘汰左

劍遠呢啲又唔驚，佢只會更神，原本神果啲廢極有個譜， 佢夠膽削艾隆， 大陸仔第二日就嘈到佢反枱

冰魔死開

即係今次秘寶又可以收皮
依家得290LV

今次秘寶好易wo, 全部箱拎哂

講緊29-60 拎自選姐
上次我都係差2隻7天果隻試用英過唔到 拎得59

29章D蝴蝶真係正一死仆街

秘寶下調左難度
而家純粹係想你地唔好食D肥料英
留D英解秘寶

勁憎隻垃圾 又硬又控又高攻 完全無弱點
一有佢就RE到仆街 女王出大技成日都比佢CUT咗

等下次吧啦, 我而家298LV都推唔郁, 係29-1X

起碼全隊T2裝先講, 如果唔係晒心機RE

我已經放棄左

如果你綠罩戰力夠過29-60 其實可以衝到上30 差在你肯唔肯用機掛RE佢 計埋訂閱 完活動前傭兵可以開到6次

次次都係RE到等佢主動閃去埃隆附近 埃隆再開大招收佢
前提係埃隆無畀佢閃個下秒左 控唔到佢場就等佢一隻打你全隊

訂閱係講緊咩？唔明

用機re要轉電腦模擬器？

我隊野係咁，唔知夠唔夠戰力，就係人手re唔過

不過我自己覺得係裝備唔夠，所以停左冇re

艾隆-T2對屬
骨弓-T2對屬
女王-T2對屬
羅萬-T1
蝴蝶-冇
兔弓-T1裝x2

隻女僕+30咗 索羅斯立即高輸出咗好多
今次上返傳說

最重要兩隻法師都要齊T2
慢慢農吧

訂閱係每周畀8蚊佢有啲優惠畀你 其中一個係推圖每周可以借多一次傭兵

ys. 電腦模擬器錄script幫你自己re 綠光你人手re真係人都癲

綠罩我無落骨弓無女王會直接溶 我諗你主要係差T2武器同腳 最少其中一樣要對屬會上到五百幾閃先有機會 如果無人打女王可以借裝出去先

我用普通綠罩係自己換陣re到有兩個條件就用機re
羅萬無畀人秒 捱到頭十秒八秒
見到埃隆有出到大招 蝴蝶又出到大招 兩者唔係出一場出現都得

屌
紫石開真紫機率唔係高過肥料既咩
十四入面十隻都係肥料

你以為非洲人機率係咁計咩
就算佢80%真紫 非洲人咪一樣開假紫

班玻璃心話暗改過 我最近都開好多假紫 神魔近排完全未見過

btw beta開演武

其實我都缺肥
但洗唔洗咁多

魅魔好難換喎 要放惡魔 蠻血 亡靈
換紅葉係咪仲好

我會換紅葉 換埋戰力應該夠衝埋上30章
太好鳥
神魔留番上岸人士換啦

多得頭先啲肥料 科學怪人差隻金+上白
今次換紅葉 希望專武升到30(紅葉儲咗7x)
紅傢俬三件已經準備好

Lihkg 1會招一名新會然
長開副本 有意請自行apply

有無巴打可以比下建議
耀光應該黎緊升邊隻
完全無頭緒
女騎長期可以借到 唔考慮
男管家無咩人寫攻略完全唔個知佢勁唔勁
修女得1個紫+

女騎木盾for 後期推圖

修女遠征夢境會用到

男刺好似冇乜用

你個情況我會邊隻英夠八隻上神話我就升邊隻先

木盾之前食咗次真紫 後悔了

唔洗後悔啦，又唔係特別勁，後面多隊推圖拎黎保光弓姐， 戴蒙呢啲唔好食就真既

我會留肥等新英

亡靈塔一打五

借左DoDing白鳳凰同兔弓硬過左29-58,59
可以慢慢諗好個陣等下禮拜借多次傭兵過29-60 要借傭兵之餘夠戰力過

多謝大佬相助

普通綠罩過到 但5x啲關好似幾乎全部裝備有加閃避都要升到T2 如果唔係都難過或者跟本過唔到

或者等邊次蝴蝶好心情開場唔秒你之餘又閃去大招位畀你任砌先得

我都係綠罩
卡緊29-60
下星期請埋傭兵應該30掛...

個更新係咪講緊神器可以比幾隻用
同埋羈絆靠自己就得

有自選唔建議換普通英，換紅葉/神魔加糽葉

好似用每日8蚊換神魔碎嚟換一隻神魔 其餘紅葉都唔錯

我都打算係咁 ，換下魅魔先

想換阿塔玩下

29-60有練埃隆骨弓既就借隻勁雙子帶號角
雙號角RE到過關為止

雖然我通關紀錄見到條友沙罩隊暴力碾壓

有無人識計點換足200紅葉

你3會？

每日打足有30 箱

一共12日 ， 一共360個箱

換齊紅箱要，360個箱

換言之，無課玩家可以換哂啲紅葉， 如果想性價最高應該係，每日課$8 換一神魔剩低換紅葉，或者換兩隻神魔都係唔錯選擇

唔夠戰力過關又卡緊等級
係咪唧係叫我每日一抽先解到每日任

深秋1500鑽隔離個許願匣剩得一個係乜玩法

升肥料既lv
之後食左佢咪比返d經你

你推關，入場直接退出戰鬥， 升水晶一下都解到wo ，定你卡緊粉？

你係背包搵，可以用

光弓用戒定眼好？
火雞用咩好

個感覺似一開利是 入邊得個5蚊銀

推關戰力唔夠㩒唔到開始 又卡緊粉 唯有日日一抽友抽

260之後無得咁玩

你是旦放到夠戰咪得 乜鬼光盾光法，呢啲加埋羈絆好鬼高戰

有啲咁既事? 轉頭望望先

Ce 23 專
火雞 28 專
應該專邊個先

占完火雞 雙子 天使之後占乜野好

allin紅葉
去到後面先發覺有英都無用
最緊要紅葉

演武十隊大半都係綠隊 好難湊數

紅葉

新手入坑 有無公會收人

隻神魔三角係咁賣廣告

玩緊係抄AFK 概念，但佢限Ac既Lv 去推圖而唔係戰力，同埋遍向全體攻擊

畫風太樣衰 del左

借隻火雞頂兔弓個位re唔re得過呢

次次一上黎呻下就過到，係乜野魔咒呢

掂左

Btw, 仲用左自選將老鷹上左白，傢私得兩件完全冇撚上過場，晒9左

恭喜完成新手村任務， 請繼續提升等級推過30章出新手村

救命，仲未出到新手村已經打到咁

我印象好似出秘寶前嘅2，3日仲係26章，話想拎30章個寶箱

足足推撚左我成兩星期，個29章真係

我會友抽一下

呢關卡左勁耐
光弓隊練到唔夠 上唔到場
用埃隆又卡 有冇計

借老鷹吸佢老母臭？

開紫石開到戴蒙 夠8隻
而家煩緊下次自選抽擺咩英好
同埋種族抽抽邊個族

亡靈白左 未日, 女妖, 骨弓
之後白邊隻好?
骨王? 正太? 耐拉?

而家30-01

我揀骨王，某啲關有奇效，唔洗30專武

純粹要佢頂住個位置食傷害

巴打玩下隻戴蒙整返個評價

唔洗啦 一致公認 T0亡靈英雄

冇好友有老鷹3件

巴打借你隻老鷹黎試下過關

好呀，Anubis

仲有專20/30 3紅既科學怪人

我而家家具清單擺哂D SKR 科學怪人 而D家具英算

得左
一有老鷹吸晒過黎就打死晒
睇黎沙罩狼真係會好勁

屌 我隻火鳥家具己經抽到第6件

迷宮商近排唔出銀箱 有鑽無得洗
你地近排有冇出

有, 早兩日先買左個40葉銀箱, 第一次見咁多, 平時都係20

係咁出

但我綠族葉抽到可能都係得個儲字,所以暫時淨係買紅葉同占星
冇買銀葉

呀呀呀
人品爆發！

一定係戴蒙啦， pve 好堅

我呢派唔占星，成長基金送勁多鑽， 依加中間果兩格唔理咩都買，全部岩洗 金葉 銀箱 紅葉 波爾幣 全部掃

啲人話31要骨王
正太取代到骨王個位嗎？

而家個倉

火鳥剛白
下隻占魅魔？
恐魔天使用幣換？

未齊角每個月要留2萬7 雙子又差三隻先上白
無得亂買野 要慳啲洗

可以儲定SET先 等下隻T0出 一炮過上30

我會簡占恐魔. 靠幣換 猴年馬月先上到白. 反正你仲可以換天使同春姑, 唔洗驚用唔到D 幣

直頭唔平衡
有得重置葉既話我即刻移走+30光弓

後期你點都要用光弓 唔使後悔啦

光弓隊太多克星
熊 天使 烏龜 亡靈騎士 塔隆都好撚頭痕
一有d破陣角就麻撚煩
有時連圖騰九尾都要re餐死
沙罩狼唔理37廿一 吸晒五隻一齊冰 控到死
好好J

30幾章要幾隊你點都要用光弓

核心角全部練上去就岩

練3隊應該夠晒
沙罩狼
光弓隊
神魔隊

4rytg4u2q6

蚊子肉也是肉

兔法/羊/狐狸邊隻值得升

羊要9傢俱先勁但無傢俱都可以用 洛桑間中都會上場 狐狸無撚用

睇第幾章啦
要五隊既話用蜥蝪隊會上九尾
洛桑會上骨王隊

你見佢302lv就知未到5隊啦 何況去到5隊嗰陣九尾使用率都係低 用戴蒙/科學怪人隊好過

咁佢要3選1 係講返綠架啦
當然第二/三隊 唔會上佢地

想請問獸隊方向。thx

狼人 女王 SKR 上白
SKR 狼人 3紅
薩滿可以上白+專10

．．．． 佩服佩服 , 唔廢唔綀
你目前 必 綀既 一定係老鷹. 綠沙隊咁強勢 係100% 必綀.係 必綀 !!! 完全諗唔到有咩唔綀既原因 . 跟住就綀狼人 同 女王. 你綀完呢3隻先再上黎問

ok唔該晒

練

31-60 要3隊卡哂關

我隻埃隆係咪壞左

有時演練佢吸先過對面 但對面隻埃隆畀我吸完過嚟出擊退個招會快過我

係咪我問題？

315lv 推到29章 22白
火鳥白左
雙子得紫+ 長期租人白雙子
d鑽好似留返自選好d?
好似無咩邊隻神魔值得去抽

294lv 唔夠戰力推29-55
得返9日應該唔夠時間升lv

食咗隻金+雙斧是否不智

女王係時候上30專了

沙罩真係好撚勁 今日由26推到28
完全冇後悔食咗隻雙斧

斷估今星期測試服會update中秋活動掛

咁大期望，一間又300石加兩張卷

班芝麻仁仲唔暴動
然後又成班去洗低莉莉絲啲game嘅評分

雙子差一隻上白 心思思想課埋成長2直接占埋佢

想佢送張神魔自選會唔會太大想頭

咪開遠征當活動呀 負皮佢架

我食左6隻雙斧,冇後悔過

狼人先係精華

再唔開冇野玩啦

玩少啲電話 好過食多多藍莓嚟護眼

終卡推完29章
是但放咗隻女僕提高戰力

diuuuuuuuu 遠征呀 你恨到啦
有冇興趣多開玩埋我個份

我個公會仲要打算入100名
要求多多 但我又想借課長英 唔想走

有活動玩都喊晒, 搞錯

又開團隊遠征

都係個句啦 重覆性高 無聊又用得多時間
有得躺著賺做乜要做到成隻牛咁

今次團體遠征有新野
有商店可以買野

我呢個等級係咪推唔到呢關

有新神魔

巴打你個lv都趕唔到係活動完之前打完29章啦
不如掛多排升高少少先
低lv + 對面有蝴蝶係re到喊

聽講班玻璃心課長話國慶唔得閒玩 迫緊LLS 延後遠征

都幾勁
我285lv係28章頭養生緊

唔該

我覺得我升到285都過唔到呢關
隻埃隆俾蝴蝶掂兩嘢就好似蒸發咁

好正常 我滿血女王試過比蝴蝶秒啦
唔洗擔心嘅 以你個組合算易過啦
我同你一樣角色推圖 但兔弓同蝴蝶都係得金+
我294lv 都打得過咗29章
埃隆用號角 要一吸過黎就冰佢地
其餘就靠女王出核彈炸死佢地
9成關我都係咁過

其實一樣既專武同星數同level 情況下
綠老鷹狼人 定 神魔國家隊 好推D?

國家隊練左半隊
好似都冇咩用

老老實實，我覺得綠沙隊抵玩啲

我都覺覺地
又可能係因為D神魔冇咩人寫攻略...

明天隻CE終於30專啦
之後打算30埋隻火鳥

其實神魔隊練左冇壞，拆開黎睇每隻實用性都高， 我期待緊新神魔

冇鑽冇占星
占到白分分鐘仲要30專同齊傢具

太遙遠了

沙罩隊主輸出係咪塔隆+女王？

其實4隻都係輸出黎， 老鷹30專打%血 狼人本身病 女王核彈唔洗講 艾隆更加係親生仔

沙罩隊練度高王者之塔會獎返D資源比你

獸應該30邊隻先

永遠都係女王先架啦

今日將悟空上左白, 專10既佢係高競完全比埃隆禁住黎打

新神魔

想睇技 其實我唔係好care 樣. 我係實用流

極限推嘅話有d關用沙罩都係好難打

我都唔care樣

Btw, 埃隆skin

而個時候要借專30骨王 應該應付到98%關 9UP

我29章係跟依個youtube黎推, 大部份都係用光弓

我自己就 光弓/骨弓/羅萬/亞瑟/娜可露露

推唔過先用埃隆隊

以為高競百強競爭好大 所以佛系留係鑽一

依幾日KEEP住免費卷嚟打 上到8X名原來仲少畀人打 以前鑽一或者9X名唔洗半日 就畀人刷番落去
上到依家8X名一兩日先得小貓兩三隻郁我

真香 突然遠征成件事有意義哂
BTW 斷鳩估 之後佢可以明正言順放上時裝店到畀MISS左啲人課 又賺一筆

3會收人，準備打遠征

乜撚野真香

埃隆個skin好j到
那那林開黎比我拎

中秋真係無活動

諗諗下可能中秋有code送3000石
其實又係當cover團體征個報名費

我錯

2會缺10人

你地高競隻羅萬通常放邊隊？
隊隊都想放得落 隊隊都想放

我仲係好掙扎亡靈上骨王定正太先
30-13

專武真係好難諗

我除左活動都係買銀箱慢慢儲
而家各族都有100塊左右

光: 諗緊30 光弓(19)定女僕(20)好
獸: 仲掙扎緊係咪30女王(20), 除左佢都冇咩選擇
綠: 剛剛30埋CE, 而家冇符, 慢慢儲
亡: 骨弓(10) 應該唔考慮
但骨王, 正太, 科學怪人都未白, 三隻都想上白30專...
神: 火鳥(28), 應該會上埋30開心下
魔: 恐魔剛紅, 慢慢儲佢上30
虛: 冇咩印象, 好小用

29-43 又卡 又係有蝴蝶

掛機出果啲紅裝已經好耐冇出過有屬性，屌死佢

手上有300紅葉，蜥蜴仲上唔上30專武好，定有其他比較值得升？

黎緊自選會揀戴蒙

大更新

正太係指露可娜娜 ？
推圖就唔好升，冇乜用，但想用嚟Pvp就升吧
推圖升骨王

利申
升咗露可+30 有啲後悔

正太係指女妖個仔
忘了名字

巴打好多30專！

戴蒙=正太

唔多，我依啲小玩家

Btw, 求大佬指點指點

咁當然升戴蒙...唔駛諗 推圖pvp都得
骨王得幾關有啲用 到時你借角色就得

你刷夢境 就升蜥蜴
如果刷圖或PVP 留著升戴蒙/狼人 會更好

2會啲大佬走咗好多

Thanks巴打

女女MORE

點解有陣時會唔見晒D字

Bug

9.29出雷神

呢度有冇公會諗住團遠親王？
新手23章有冇人肯收留

3會收人，我地3000鑽報名果邊

我退咗公會 一個鐘後申請

2會收9個 會報3000鑽遠征

遠征更新個堆野
要肝得肝 大家加油

我無眼睇喇

你大課長？定係入咗大課長公會？
如果都唔係嘅話衝排行榜關你咩事
唔關你事嘅話同舊遠征一樣 只係多咗獎勵

睇完我都唔明點玩

條友比我打到棄驚

其實真係唔洗點肝, 上次我地玩到尾, 班巴打上完親王之後大把體力幫其他巴打打城, 8級城個個解完仲即刻棄城再幫手打, 完全輕鬆玩

唔同名? 比你打到要改名做任打?你唔好咁虐待人啦

btw, 我都有條友係兩邊pk場係打我, 但又贏我唔到, feel到佢條氣好唔順, 日日挑我機

你有冇睇軍團偉業呀 睇完先出聲啦

當初玩佢就係望落似佛系放置嚟 唔哂時間又唔會點甩進度 點知又係迫人慚慚放長啲時間落隻遊戲到

個團遠跟本令我無左我得閒想玩佢先開嚟玩個種感覺 一時要連地打王喇上去搞搞佢 如果唔係會斷連 一時又要睇聖物打城升階如果唔係又有人一撻不留食哂易食啲地卡階

痴鳩線 次次話唔想肝都畀人插
唔再覆post喇 明既就明 唔明既都係繼續當我ON9仔啦 我想開心玩遊戲咋 唔係想玩隻迫我開佢嚟玩既遊戲呀

高競係咁，得佢打得贏 我搶返個位，佢想搶返第9名，打我幾次都輸就棄驚

比佢追殺左成個星期有多，short short地

咁你簡休閑模式咪得 其實我覺得個改動冇乜野分別 ，回體又唔會快左， 雖然殺5次boss 可以拎到多啲野，但自己其實預殺2次左右，所以冇乜所謂。

只要放平心態，拎到2週目獎勵咪算

我feel到佢氣順Chok到仆街，開頭佢有打贏過我，佢打我我又打返佢一人一場就算，跟住我轉陣佢贏唔到就開始暴走，痴線

你果個on你+棄game, 應該癲左

咪話只係多咗獎勵囉
btw你會唔會諗得自己太重要 成個軍團70人真係多你一個唔多
無咗你就清唔晒d怪？有你就可以清晒d怪？
到最尾都係睇大部分活躍嘅人合唔合作 少緊件其實wfc
你唔想肝真係可以唔肝 講到咁委屈做乜鳩

你轉個公會啦會舒服好多，何必為個公會玩到咁大壓力

你見我地覆你啲內容其實都係想表達 叫你轉換心態/心情 黎玩，輕鬆啲

會唔會係個公會唔啱你玩法呢，你可以轉個公會

我地正常玩，又唔殺隻王，留返比班巴打打150m傷

Hea到咁，完活動前都仲過到2周目

唔理駛條ON9仔啦
自己有強迫症要拎晒D獎勵但又唔想做野
戇鳩鳩
睇死佢話唔再覆POST等陣又條氣唔順繼續嘈
兩次團遠打完都仲有成7,8日剩
LAST 果5日直頭個個上晒親王無人要幫手打8城
咁都叫肝 DEL GAME啦屌

拜託佢退團/免費報名
唔想同佢一齊打

果位巴打係咩公會？

我估巴打個意思應該係指要拎滿獎勵, 要打到五週目先得. 但其實一個人想拎五週目都冇用, 要成個團D人 都肝先得. 所以放平心態. 坐二望三咪算

競技場講起就嬲，我埃隆隊又係咁，明明樹好過佢，裝備5星埃隆5星帶號角配隊一樣傢具一樣，就係低佢少少lv，我進攻方居然被佢拉返轉頭團滅，都唔知佢點判定 上網睇又話急速一樣進攻方必先手

仲有玩神魔隊內鬥又係咁，我t2頂裝 神魔隊玩雙魔，雙子放前排，對面神魔隊玩單魔蝴蝶，明明大家都係神魔隊，我仲要有雙魔回能buff，屌佢老味佢隻前排雙子永遠都係開技快過我然後被佢loop死 睇輔助樹睇神器又係差唔多，又就只係共嗚水晶低佢幾lv咁。而家看破紅塵玩花女坦隊算，你夠大力秒到我啲坦就我輸 唔係就你輸。不過喱隊又比神魔隊剋死

係上限高左俾D有心玩又有實力既團衝獎勵
佢自己心態錯晒 想HEA鳩鳩咁玩大家一樣獎勵

我上次打團遠都打到好灰
報咗休閒 同另外幾個公會一齊打 有鬼佬有華人
個個都好自私 格硬搶地 又cut路
最尾仲要攬炒唔打最後隻王搞到上唔到親王
不過果陣自己廢 20個位都唔夠英放 冇得怨人
希望轉咗3會後可以團遠上親王齊齊攞埃隆skin

最後果150m傷要靠自己，加油

上次係衰在消滅最終boss果個 其他都解哂

你可以放心 3會兩次都輕鬆親王

上巴哈睇討論 覺得遠征煩果班人 同果位巴打講嘅野係差唔多
但自己唔想做嘅野咪唔好做囉 無人強逼到你
何況係一隻手機GAME 覺得隻GAME變農咗
咪簡單一下DEL GAME囉
個遠征老實講係符合絕大多數人嘅利益
真係得好少數人覺得佢變肝咗
隻GAME以後都會一直繼續出

話時話我發現依家金葉勁缺
紅葉仲易拎過金葉

講起就嬲
上次1會有條友無出過聲又無幫手
後期叫人幫手打8城 人地幫佢打完佢即刻潛左水 又唔棄返座城出黎
tag左幾日都唔應

係 所以我演武都要換金葉

呢關沙罩都過唔到

因為你無3紅狼人 蝴蝶其實唔夾呢隊

蝴蝶轉用鳳凰或羅萬 應該過到

有隻得專20 骨弓

冇計 差一隻上白

有冇團遠攻略
對上兩次都係鳩打休閑玩 今次想博下親王攞skin

我覺得陣容角色好大問題

條友T1/T2裝多我一倍有多, 你睇我上面貼果埋圖，佢完全打唔贏我 埃隆 同 雙弓 隊

另外果隊仲要試過比我反殺

新英兩隻都好撚勁
一隻遊俠
一隻屈專武屈家具屈技能組

其實出多左新野就一定會肝多左
但獎勵都多左 大家進度加快左 好過一成不變既
反正我而家都只係7日推一次關 冇其他野搞

攻略圖，小心殘體字傷眼

其中一張係我打過150m傷嘅圖，得266lv，垃圾品階埃茲同垃圾品階雙子，

遊俠升爆左聖物5.6
輔助5.0
戰士5.0

我相信冇咩人弱雞得過我，我都打到，應該冇咩難度

btw, 改版兩隻新英有得試用, 如果大家唔諗住課, 新英試用最好留住先

秘寶峽灣, 多數都中,要兩隻新角色入隊解任

點解你地會覺得易拎紅葉
我缺到pk

唔該晒
嗰啲打地佔地有冇咩要留意 唔係好明點同人合作

最近活動都all in 紅葉 再加埋迷宮商店成日見到紅葉就買
而2-3個月起碼拎左900以上紅葉

我依家都停左占星用石買返迷宮紅葉先
好多主力都未30

開頭打地, 得一隊要打, 都係靠自己

去到前中期, 唔記得係咪小鎮2開始, 要打兩隊先拎到個城

到時係公會頻, 會有巴打互相幫忙, 揀兩塊地

例如我幫你打第一隊, 咁你可以打第二隊, 咁咪拎到塊地, 然後你又幫返我打第一隊咁樣

因為初期大家好似只可以入10隻英, 主力都係得一隊, 所以用依個方法, 慳體力之餘, 成功拎到塊地既機會又高好多

原來係咁
咁係咪要夾巴打向同一個方向打boss?

又一個大佬

係

上一次我地打，未向boss方向發展，一個朝早已經沿住條海岸線連晒成團人，跟住先直線向boss佔地，快勁多

雷神技能組好似唔錯 感覺pve 幾op

魔女好似都唔差又係遊俠 ， 應該pvp 向

好難抉擇

魔女拎黎取代娜可露露個位?
+埋時魔雙惡魔BUFF

明白了

應該就係. 隊友祭天, 法力無邊. 綠隊D英死得快. 幾岩放落去. 能量隊果d 是旦死一隻控制鏈好易斷

全課 咪得

2揀1我應該揀惡魔
惡魔>>>>半神

嘩咁仆街開名啦

咩係綠三寶？

蝴蝶 兔弓
原本第三隻係羊 不過而家應該係ce/埃隆

巴哈個邊好似有好多花生

From 巴哈

兩隻屌左老婆

想問呢d英有冇用？

繼續抽

Set 左心願清單先抽啦， 樹人 三眼 瑟恩呢啲冇乜用

有無咁撚嘔心啦
2隻回血

有無人可以比到個排陣我

已試
Thx

有新曲

有冇人有+3+30狼人可借

得20

我得加20

照要
可借？

可借？

呢排用獸隊 勁到好似開掛咁
e+打主線第2隊主力隊
獸法+狼人+沙鷹 搭2隻坦/輸出 已經屈晒
獸法+沙鷹+光弓 前排打狼人+女僕
ps:齊家具既獸法 出技0cd...

我有無你好友?
你pm我?

3紅/9紅SKR將獸隊又帶上另一個層次

不過我SKR同科學怪人都未練, 冇資源練住 ,未輪到佢

Game名係人型狗

已經係好友

絲打驚名係咩

塔其米

我借你啦咁
加咗你

多謝晒清

唔該哂清
終於過到

會長撚9人

正 降咗等級 易打超多 第2名不是夢

第一隻9紅紀念一下 抽到7件都冇重覆，比左兩張定制佢直上9紅

新手一問
玩新舊ser分別大唔大？
想淘寶買個初始起手

#1

首抽：呢隻game真係冇乜需要刷首抽，首抽嘅作用真係唔大，因為lls 福利力度好撚大. 一個活動換算鑽石差唔多平均 20000~30000鑽 , 你簡個舊ser 人地玩左十幾次活動你追毛咩. 簡個最新既ser開始就得

偷個第一返黎

求借金or以上魔女
已經用左試用

巴打又唔係第一次出 咁手痕用咗先

早兩日回鍋
居然冇咩點送野

隻刺容信條 是咪廢的？ 完全搵唔到攻略分析

對獅子有用

光弓上30先定ce上30先？
利申ce得紅 光弓紅+

ce係咩load唔到

蜥蜴

一定蜥蜴先

係應該蜥蜴先嘅
蜥蜴30有得回血

Ce得紅上30打夢境會唔會冇乜力？
Btw咁ce上白先定光弓上白先好
就嚟又有指定抽

蜥蜴無30同有30差別大過 紅上白啦
光弓除非你急住用佢黎推圖

Okok
咁我30隻ce先

有無人玩日ser......
玩遠征單人好難玩

巴打咁睇唔開去玩日SER

唉屌 開始覺得唔課金好難玩落去
一個月d進度好似無玩過咁

依隻GAME真係無得追求進度
除非重課到痴線 但重課到大後期一樣卡緊關
根本卡關手遊黎 每日HEA下 等活動 儲石等抽自選好過

Lihkg 1會招一位新會然
長開副本

初頭係開日本app store見呢隻game先lol

有冇人可以教下我心願清單set咩？

你依加咩池

我指英雄池，白左啲咩英

多數係咁

可變動：

修女唔洗升先，for 打夢境 遠征用，你鐘意換光法 女騎 又得

獸族除左狼人老鷹貓法其他隨便

綠就全跟

亡靈方面， 女妖打夢境羊有用，其他都冇用， 但240前真係好威， 要睇你課得多唔多，有冇人借你女妖，唔係我覺得升其他做主力都冇話唔得

種族抽all in 綠

綠就全跟

Thanks巴打 我本身抽到一隻女妖

要同架仔溝通下

岩岩抽到呢d

Um.. 啲角都幾爛，不過你如果玩一年半載都冇咩所謂既

抽哂d石了 如果得呢d英 升邊隻先？

火女 161LV前都好好用 一招大技打全圖
下面隻羊 都係161LV前用 單體超級高傷
但你火女得1隻藍

161 前升火女，綠藍卡既肉盾 ， 綀到金+ 過161先再諗

火女有冇紫卡 定係火女最多就藍卡？

開紫石有機會抽到， 但唔中好過中， 肥料卡黎， 睇#1,2有升階表

咁我隻火女藍卡都照升住先？

照升，一定升到階，升到金+ 又可以當肥料

20座城係咪可以刷同一座城黎解？係咁打完就棄

點解要係咁刷同一座城.........你附近無其他城咩?

iphone玩afk 玩玩下部機好熱
有無其他人都有咁嘅情況

冇 我玩幾個鐘都唔熱（iphone11)

新玩左三日 入左2會lm

玩左三日抽到呢堆野

同時擁有20座

信我
All in 所有野落狗頭到
第3行第5隻

161前佢一打五
之後又可以做肥料

一開始抽咩都唔重要

入下code先

5組兌換碼

總共大概1200顆鑽石

AFKElijah

101nc107h

bestrpg4busyu

576w235suw

badlijey666

升level 通常都淨係升5隻
有多既去馬車比20鑽重置左佢

All in 狗頭
狗頭衝上金+
佢比其他四隻英高20-30lvl左右就ok
一路打上161

好似可以係咁刷同一座黎解

Thx!

實測左可以

啲大佬已經打完 二週目，好撚癲

次次打遠征都有新野要追

第一次打， 蜥蜴好撚威wo, 冇蜥蜴打唔到王， 果時望住隻紫+ 蜥蜴 心諗我下次要威盡佢

第二次打， 依加有蜥蜴都唔掂wo, 要有三紅生化人先可以威wo . 我望住我隻金+ 生化人沉默

第三次， 終於係遠征綀好生化人， 心諗仲唔係我世界 ？ 唔好意思， 依加要玩戰輔坦先勁 ， 要有3紅 戴蒙， 9紅蠻角， 末日， 牛頭 咁先可以威威 ， excuse me?

其實一個勁都無用
正常而家最少都要公爵/侯爵
睇返70人 4個見習騎士 1個騎士 4個子爵
咁樣都打少十個啦都未計堆伯爵

課長大佬既遠征唔係普通遊俠遠征

一開始個個都以為係遊俠遠征，原來真大佬唔點遊俠

我地果邊全部指定要用遊俠開路
大佬就用戰士打王+其他組合打王
根本二個世界黎 第一日佢地已經可以拎鎮1

兩睇啦，好多時玩呢隻驚就係想free 啲 ，唔洗肝， 所以我地團都唔會好強制性要求人做啲咩， 唔想咩都管住哂， 極其量都係聖物幾先打王咁，所以盡下努力睇下刷到幾週目啦

平民遊俠遠征應該2周目極限
除非70條友都跟得上進度

我地3會應該算平民公會，我地目標係殺5次

有冇遠征final boss終極陣介紹

熊
戴蒙 科學怪人
蜥蝪 末日

咁樣?

唔係喎如果要雙子連線 上面5隻戰坦要OUT一隻

前排蜥蜴怪人 後排雙子末日戴蒙

怪人戴蒙要3紅 怪人蜥蜴裝齊韌性傢俱 戰士升韌性先

前排末日加怪人好似好啲wo, 末日偷屬要連線先分享到，蜥蜴唔洗

睇你點升聖物啦 如果戰坦一樣聖物可能就末日/戴蒙+怪人
如果主戰就一定係蜥蜴怪人放前排

咁唔洗末日偷屬放其他英好過啦

降防降攻 全體減傷 陣營4亡buff

靠生化人終於過左 1打5

其實用傢俬個系統套用到裝備系統咪幾好用 下下手動換裝

我屌用完指定抽老鷹上白
紫石就俾隻老鷹我....係我就抽戴蒙啦屌

我抽夠8隻老鷹之後
紫石比左4隻戴蒙我

打錯
係抽夠8隻戴蒙

亡靈塔卡到仆街

呢兩日升曬怪人戴蒙上白同3紅
亡塔即刻推得好順

得女妖骨弓骨王3隻白
關關都係開唔到大技就死晒
戴蒙得3隻

共鳴水晶成日冇位好撚煩， 下下食我1200 鑽， 屌佢個no mo

長期有位

有錢果然係唔同D

遊俠打FINAL王要上十億既話
要上30專蜥蝪 專起碼要5.0
輔助專要5.1有韌性

用左3000鑽報名?

依家仲有冇卡299lv呢支歌仔唱
定係從來都唔洗卡

我就唔卡，平均都有鑽，睇打咩王， 講真，你練女夢境果幾隻英驚鬼咩

要睇你係咪肝果啲人wo, 你真係好想肝 但成班咸魚既咪轉會囉 ， 最緊要你睇完果時親唔親王到

即係卡299其實就係為夢境
係嘅話早知唔卡，夢境我都係求其打一場就算

係， 夢境都幾緊要嫁，最好可以保持係鑽石， 但依加又秘寶又星座， 一定要打到31-32章啦

無啊，諗住都係休閑，但係無乜進度

休閒報名就預左唔一定打到親王啦

塔隆火龍捲好撚型

簡得休閒。。。

條路自己簡，仆街唔好喊

新手啱啱玩以為會打唔贏
點知靠紫加都有得玩

下次有咩唔明上黎問左先啦 我地盟有個又係新玩， 得200lv 佢依加都係侯爵， 等緊我地最尾幾日幫佢刷城

不過你又唔洗驚既， 親王好易姐

哇屌沙罩狼原來真係好撚正
10秒就分勝負 我隻塔隆又未30 兔弓又未20 D裝又唔對屬
已經咁撚爽

搵公會真係要好小心咁揀
識合作咁玩其實好易就親王
而且親王其實唔洗點哂時間

我個公會要追5隻最終boss同排名
勁撚多要求 我依家都想喊

剛剛已經親王左

夾唔到就緊係轉會啦

新手報到，申咗連登8(閒雲野鶴)
新手用鑽抽英係咪可行?定要搏到券先抽英

新手心願清單擺岩左之後就係瘋狂抽
抽到你光3女妖上白先再算

自選抽咩好,光女,女僕,蝴蝶,蜥蝪,女妖己經5星

怪人戴蒙狼人老鷹

追排名係咪好辛苦

前期基本上有石就抽
唔洗刻意儲
遠征要留3000報名另計

十月入坑 終於有第一隻白神魔

一年先第一隻？遲咗d喎

我比較遲開始占星 好似十五白先開始
而家火鳥-1 雙子-3 魅魔-6

同埋我太花心 無專心占好一隻 所以係慢啲

有冇後悔過升三眼

無喎 佢控場可以牽制對面
再配埋奈拉骨弓
科學怪人先可以生存到開大殺人 拎減傷buff
其實幾好用 傢俱廢啫 我仲有少少想幫佢+20
不過升咗skr同戴蒙上紅20先慢慢諗

而家亡靈塔比最低戰力限制住 入唔到

我覺得三眼唔係話好冇用，但又唔係冇左佢唔得，加上佢係行法師樹，除左塔之外 ，冇乜機會用，我就寧願練巴登 想試下9紅幾op

放三眼 有時靠佢調下位會無啦啦贏到
佢打人既目標好似唔定
試過開場直接cut咗對面埃隆招拉

Btw九紅我反而想試吓九尾
等夠肥料就可以上四星

我十二月入坑
差一隻火鳥就有第一隻白神魔

一開波洗唔洗追TIER?定合得上去就合?寧願用廢角?

除咗ON鳩我都唔知用咩形容
你話有回報都好D
佢地追完得個排名可以J
但要辛苦勁多有撚用咩
我要親王D獎勵就夠 下次佢地再追就不了

人post我又post

今日的起心肝抽晒啲卷佢

抽左330占星卷中左 7隻

用石抽左3次10抽中左 2隻

終於上白

唔洗追， 你肥料合成紫+ 突破lv 限制先， 根住慢慢組核心隊， 金+肥料後面上紅用得返

半年換5分鐘土豪體驗

爽，下隻換火鳥定咩好

我成日怕佢出隻新英，我keep住抽抽到改廢都未上白

我會簡火鳥， 幾好用

又儲返半年

可能玩ps5都棄左game

可能你棄左ps5 都未棄呢隻

頭100有龍晶送

想問下新惡魔女遊俠打團體遠征final boss效果好唔好?

我覺得打王無乜用
打小怪有用啲

隻蜥蝪升得太高星太勁
光法得2星 T2對屬都唔夠戰力比女樸跟

唯有落傢俬落裝， 我呢期都係借巴打啲戴蒙打

掛呀掛呀掛呀...

白左雙子同火鳥
恐魔而家 紅色 + 1隻
應該占咩?
魅魔? 冰魔? 恐魔?

冇嫁啦，剩返睇自己喜好占

雙子SKIN

限時活動拎雙子SKIN, 放款神魔同紅葉都要拎

絕版野

睇下118HKD買唔買到
同神魔/紅葉比較一下CP值先知

Lihkg 1會收2個新會然
需要長on 長開公會副本 有意請自行apply

以前有條友競技場成日搵我刷分
好嬲但又唔夠佢打所以算
依家慢慢佢十次有7次打輸比我
個感覺好爽

想問骨弓要組咩陣
冇哂啲資訊睇

團隊遠征殺左最終boss拎既藍券有咩用🙏🙏睇極都唔明

有個大陸佬冇啦啦聊我
PVP綠罩隊成日針我黎打
後尾我就打返佢
但大家都係埃隆隊鬥先攻 邊個肯打邊個就贏

高競我就拋離佢 因為我3隊都有練

交易行會多左十樣藍色品質垃圾野買
冇人買就流標 去世界行

你每打死章魚一次，就會有戰利品， 你當唔同色既卷就係唔同品質既戰利品

咁重點黎啦， 呢啲戰利品係需要課金用龍炎晶去買， 最搞笑係佢既定價又高到仆街，完全睇唔透v14 以下有咩人會買， 咁假如有人買左， 果件買既售價除返開70份左右比返全團70條友。

咁如果全團都冇人做傻仔，件野就會去世界拍賣行， 起標價係公會購買價幾倍，冇人買就逐漸降價， 最低都1.2倍左右。 咁如果最後都冇人買就流拍。

懶人包， 刷多週目其實並沒有什麼撚用

其實神魔同埋傢俬都抵

你覺得同打死五週目既辛苦成正比例咩， 神魔個價同精選月禮包差唔多

唔計粉/經/錢嘅話其實平廿張占星 唔算差唔多啦
個會唔齊人同埋少人有角咪覺得辛苦囉

我覺得打五次章魚又麻煩又辛苦wo, 你仲要唔計粉果啲先平20 占咁大把

你覺得辛苦係因為個會實力未夠姐 咁多人低進度又無適正角 同埋主要係一個34章以上嘅人都無

老實講句 得班課長公會先會唔覺辛苦
我地絕大半數人都30章以上 33~35左右夾埋都十幾個
一樣推得算辛苦

Overlord

十個34-35章戰坦 其他人30章戰遊都殺到5次喇喎

如果每位都咁合作就話姐
70位會員你估個個都咁用心去玩遠征咩
你睇排頭10名傷害果D大佬公會
一樣有人HEA打 連我D傷害都入到佢地中下
而且又要夾下時間ON黎打 比平時真係麻煩好多

睇排行榜最頭嗰d其實唔準 傷害同體力都溢出晒就緊係有人傷害少d架啦
要打晒5隻係會麻煩少少架喇 但唔會話真係好辛苦囉 每日最多咪上多半個鐘一個鐘

每個公會都有D唔同嘅要求 所以又無得講
接受到咪入追傷嘅公會 我就真係唔太想有下次啦
上次咁岩同fd係街 都要on黎打
而且最重點係 果d龍石都分唔到去我到
我又唔會課金去買d龍石去買佢d獎勵
有人買完都要全公會分 可能得十幾粒

如果佢下次大buff獎勵嘅話先有動力咁玩
如果好似今次咁廢就hea打算數

想問進度係20章
啱啱白咗女僕同女妖

而家有兩隻金加耀光素材
應該羅萬上紅加定羅萬光盾一齊上紅開專武？
兩隻都差三先可以上白

羅萬上紅加啦. 光盾都好耐冇用過了. 長期封塵
做乜唔練綠沙隊

十個 34-35章

一開始以為佢送D獎勵咁好
中哂伏

抽唔到
玩咗一個月得兩隻埃隆

參考姐 你d角練度高有升樹嘅話一樣得
我都見到有人31章打章魚總共500億啦

再係咁真係唔想玩遠征，果啲乜撚野龍焰精，關我撚事咩

拎左個親王我就898 理閪你啦，今次係有巴打話想試下打到幾多次boss先配合下

分完有成15粒今次仲唔發達?

同overload 做聯動 冇乜睇過套野

15粒，把撚

估唔到沙罩狼一路睇劇一路RE推推下就過左29章
反而光弓隊3隻30專無乜點用
黎得切寶箱多一隻自選戴蒙

唔知而家離開公會 佢之後拍賣行賣果d野
我仲有無份分石呢?
如果無得分又走咗好蝕咁

我光弓隊同沙罩隊同一日整好
光弓隊出得一場咁多
不過捱到31章要2隊就有用了

對面有是但一隻會跳入黎既角已經好難用光弓打
就算無 29章勁多巴登同亡靈騎士 又係好難用光弓打
不過如果無呢D既話光弓又真係射得好快既

沙罩隊推圖上黎講已經超越左神魔隊

次次一遇到蝴蝶就要re好多次
打塔又係，明明終於過到層有蝴蝶嘅，點知下層比夠兩隻我

玩到28 女妖卡撚到仆街
之前唔識玩all in 紅葉比女妖
但佢而家已經carry 唔起
而家升緊埃隆，本身諗住升光弓
但見d 人好多都係升埃隆就升左佢
但追返post 先知玩埃隆要個隻沙鷹

另外想問紅圈個隻係咪無咩用？
因為我抽左好撚多隻
可以直接上白一星
諗住換亞瑟然後連結佢

唔建議升，你亡靈練埋科學怪人，戴蒙先啦

最重要3紅老鷹，我睇你都係納米課果啲，一定一定一定要練綠沙隊 ，推圖性價比好高

唔建議升邊隻
同埋邊隻係科學怪人

下個月自選抽鷹

望個樣你覺得佢邊隻似果隻就係

去到35都仲可以用

用到你畢業都得

3紅老鷹同兔弓係必需品
淨低埃隆女王狼人都係carry位 練得愈勁愈好

3會留個靚位比我ok?

有位呀

推下post先
玩得放置驚連post都放置埋

但我沙罩狼隊用羅萬代替兔弓 推得仲順
唔知點解
BTW狼好撚勁 收頭MODE開無雙咁

夜晚退咗會再申

想問我依家應該練咩隊，同埋啲鑽點用？
占星定抽自選？

我上兩次占星都要6次先占到，今次占到第四次都未有，有冇人夠我黑仔

暫時沙罩隊係女妖遠征之後都比較強勢
一般唔會咁快占星 你得咁少英係白..

占果啲10連可以分開抽咩？

我打錯，係6次10連，但占星啲10連係可以分開抽

係？
即係我可以有十張就去抽
分幾日都好
抽夠60就補底？

yes，理論上占星單抽同10抽冇話邊個著數啲
同埋最黑仔會70抽先補底

#1

自選> 普抽> 占星

你依加目標就係 綠沙隊成型，夢境隊成型， 夢境隊會包埋雙子火鳥

最黑最非係70

利申：試過

我次次都要70

十八哥
申左lihkg

次次70你真人應該黑過嚿炭

我而家都占左6次10連占星
0神魔

加左

I know that feel

諗緊狼人上唔上專30好
聽人講狼人9傢俱仲有價值

9傢俱同專30有耐都未排到狼人住

咦係你 我隻小號喺你上個公會

蜥蜴 愛滋 雙子 羅萬 火鳥過左

聖物就 第一個簡力英加防， 之後減傷

仲未過到既可以參考下

咁你覺得邊隻值得第一隻上9傢俱
除左科學怪人

我都岩岩玩番幾星期

我自己係骨弓先，因為佢會控得好好多，同埋我抽比較多佢嘅紅傢俬。
同樣重要嘅有火雞，愛滋，兔弓，埃隆（技能效果無其他咁好，但因為佢係主力打手，所以啲數值都值得上）

上呢d會後悔

睇你對蠻族既愛
我覺得專20 三紅已經夠

咁我試下三紅再諗上唔上9紅
女王9紅係未1秒就放到大技

搞笑，輕鬆game

32層用火雞 光盾 羅萬 蝴蝶 死弓過到
聖物揀死神收割，慢慢磨死對面

入百名嘅回報實在太細 乜柒都買唔到

214

交易行 龍炎晶系統
根本就係純粹FOR極小部份大課長有多一個渠道課金

佢送果980個又同綁定果214分開
980= 買40個金葉就無
214買5箱30鑽=150鑽

笑撚左真係
多謝分享

聚氣速度咋 出手嗰下一樣咁慢

我得0粒
lihkg3 你地有幾多粒

唔啱聽唔緊要啦 但係如果咁都好笑，你大概係笑晒成個英討嘅community contributors同玩家

9紅而D隨心上啦有愛就得
有時佢係咁出 抽到6,7件 冇理由唔上埋9紅
主力角9紅硬 戰力加得多過紅裝

呢幾日連續出左3件埃隆，加埋原本嗰3件就6件了，睇嚟下隻到佢

我打算開個whatsapp群，邀請香港既劍與遠征玩家入黎吹水，有冇人想加?

躝啦想昆人俾number你？

開tg咪得

係到傾咪得 掛機驚邊有咁多野傾

是但你

戰力升下lv就得
9紅最好都係留比會質變/有愛嘅角

+1

狼人 女王 戴蒙 科學怪人 艾茲 光弓 亞瑟 隻隻都未上專20

金銀葉缺到有生之年

轉另一個角度諗，上哂之後好似又冇乜追求

暫時睇法係優先練好綠罩隊
之後先練好光弓隊
最後再練戴蒙科學怪人

今次活動換金葉好似仲抵玩

我綠罩隊d 專武己經上齊晒
係而家卡晒裝同t2石

緊係練完綠沙隊練戴蒙怪人> 光弓， pve 又得 夢境又得 遠征又得

應該練戴蒙定怪人先？佢兩隻搶資源同隊員

是旦啦，冇乜分別 都係要練

出overlord 竟然無人講
另外LIHKG 1會招2個新會然
要求長on

講過，可能好多人好似我咁冇乜睇過套野

我最愛all in 買黎收藏 但係睇過d技 好似怪怪地
要一齊用先得

練緊沙罩隊 暫時 埃30 商人30 之後應該比邊隻30同埋係咪要練狼人

+1
諗緊30隻女王好唔好

不過我唔理咩虛空都會入手，入手即白幾抵

想請教巴打
火鳥30係咪必要？ 而家升到25
因為見到overlord好想練

如果唔係必要 想留紅葉比雅爾貝德組虛空隊

痴線。。。。迷官咪有虛空紅葉買

我娜可露露都未換完喎
仲差兩次先30

咁你喜歡啦，我覺得幾時都係自己有愛最重要

如果暫時無30專武人選
應該可以升住虛空專武先掛？

淨係靠迷宮虛紅葉升一隻30好似要至少半年

用鑽買緊迷宮特價隨機紅葉
抵玩過拎去占星
周不時打完狼人都係最高傷 佢開左收頭MODE成日都一打三

對於超新手:

可以換指定4族，有羅萬 埃龍

對於中期新手:

今次有雙子，可換，最重要既半神角

對於後期老手:

如果需要神魔，可以考慮，但紅葉/生命樹優先

換唔換皮膚:

有雙子先換 ，無課不建議，小課建議直接買78蚊

虛空英雄:

我建議永遠都係直接買，兩個月資源黎換1隻虛空太傷

我全英齊5星，用資源換虛空都還可以，只係冇得換紅葉，但我自己都係買，紅葉太重要

至於紅葉，虛空英雄需要虛空紅葉，我自己就冇既😂，全部20專算數，唔太追求

反正巔峰都係俾大佬屌打

關於上30專:

耀光: 羅萬 女僕 光弓

蠻族: 老鷹 狼人 嘎啦嘎啦 啪啪熊

綠族: 埃龍 索羅斯 （塔西/萊卡其實20夠用）

亡零: 骨弓 骨王（認真好玩）戴蒙 生化人

神魔: 有上紅以上既麻煩全部30，神魔優先30

虛空: 娜可露露，E叔 （等睇Overlord）

女王20夠用

我朋友V17都懶得將女王上30專

課金事宜:

如果要認真課，講緊十幾萬港幣以上

我建議你揾客服，轉台服用mycard俾錢

叫人上啪啪熊係咩事

夢境角，永遠都值得投資

相比起其他蠻族，啪啪熊係唔錯既選擇，但都唔係太優先，所以我最後先擺佢

對於無課，小課，哪怕是中課，生命樹水係好難有

無課: 上白已經用曬D資源

小課: 同上

中課: 全白神魔30都已經夠CHUR，生命水真係難有

大課以上: 齊L曬，冇所謂

所以，無課小課更加要注重夢境

生命樹係所有英雄既根基，好重要

再加上我意思唔係要你優先啪啪熊，只係蠻族裡面啪啪熊上30係可以考慮

小課中課唔會浪費資源去上一隻啪啪熊
夢境嘅排名更加唔關啪啪專30事

我冇叫你首先上啪啪30，我蠻族裡面都排第4啦😂

跟上
難道要先專30 安丹德拉? 定係獅子🦁😂

我俾個表出黎，都係大概既建議黎

每個人都有唔同睇法

外國人好鐘意off meta推圖添

2xx等唔練meta去練5星9家具九尾/貓女

大把人Gum做

同埋30專啪啪熊絕對關事

夢境隊全30專係基本啦

你係咪睇少咗豹女
同埋蠻角/女王點都優先過啪啪
上埋狐女都唔會上啪啪啦

唔講448/372

靜係講306，傳說既都滿隊30專打夢境

女王係可以30

但我同你講，女王30真係唔必要

就連V17既，我都見過30啪啪，20女王

同埋我真係睇小豹女

夢境，後期推圖，PVP，10年唔見一次

咁你繼續睇少佢
btw你講v17嘅話上邊個30wfc啦
你講小課嘅話你覺得真係影響咁大？
上唔上到傳奇 由啪啪30or20決定？

你望下人地既樹，再望下你既樹

豹女+9/30 大把大佬有啦
巔峰出場率有幾多?

你俾gum多資源豹女，當然係可以勁
但係CP值呢？

我資源俾其他+9/30，CP值更高

同理 啪啪+30比其他cp會更高

我都唔知佢

我只係俾個表俾大家睇，考慮有D咩可以上30專武

佢就不斷咬住我隻啪啪熊

師兄，What for

竟然唔係女王先過啪啪熊

啪啪熊借啦痴線，仲比紅葉/資源升佢

睇鬼佬ref，我跟依張好過，copy from巴哈

師兄係咪睇錯
覆你嗰個係同一條友嚟喎

做乜鳩樓上個P牌係到誤人子弟
屌拿星
超新手活動都係換雙子優先啦 神魔永遠最值錢
羅萬而D值9千鑽咋 雙子一隻非洲人要3萬5千鑽先買到
跟住又乜鳩啪啪熊上專30
啪啪熊係夢境輔助角色黎架咋
主力永遠都係科學怪人,鳳凰,末日果堆

其實唔止啪啪熊
蠻族升隻嘎啦嘎啦上30有咩用 推圖種族塔同埋你最注重嘅夢境都無用 淨係得遠征有機會上到場
跟住亡靈第一個上骨弓第二個上骨王？你停咗喺幾耐之前？骨王3隊推圖都未必有機會出場
神魔優先30又係唔知停咗喺邊個版本 而家呢個版本點都係上四族先
你個list真係好伏

條友真係唔知咩事 伏到

34 33章繼續大量骨王

我就34章既，唔知我點樣誤人子弟

師兄你又打到邊，卡池如何啊

啪啪熊 我睇咁多攻略都未見過人推佢
仲要專30

唔知呢? 唔鐘意聽唔緊要既

講緊優先度問題 你話啪啪排蠻族第四 咁即係骨弓排亡靈第一 骨王第二啦 咁唔通戴蒙同怪人優先度會喺呢兩隻後面？
無課小課第一二上呢兩隻嘢cp唔知高到邊呢

25 26章已經可以用骨王芝士

戴蒙 30章以後 戰力差距偷傷

大家唔鐘意聽，冇所謂

唔知你地經驗如何，主線又打到邊呢

單紫雙子，到中期章數出場直接被秒

不如我拿多張 羅萬 埃龍 上紅+上白 過關

叫超新手拿單紫，前期好爽，中期就卡到PK

普通角有指定抽9000石一定有隻

活動一定換神魔啦下嘛，神魔鑽抽占星都未必抽到，非洲人要60-70抽

個價值差太遠，單紫都照拎住先

可以用唔等如需要用 而家單隊用沙罩唔夠？無啦啦特登屎忽痕整隻+30骨王出黎推幾關收返埋
骨王起碼要32章先有翻d重要性
你34章我估你都v16以上 v16你有本錢去上晒咁多隻 唔通無課小課又有咁多資源上呢d垃圾做30？

雙子活動其實好多

以後上到26章卡 紅 T1 2 既時候再刷都可

神魔角色本就係難有

宜家有自選神魔，好多禮包

無課雙子上白唔難

宜家見到有33章既無課，3-4白神魔

你係咁問 經驗同主線打到邊黎 衡量

話唔定你戇尻尻行左好多冤枉路先上到，再唔係大課長，咁講閪咩

其實25-60 已經開始有極限玩家用骨王推

你見識小唔緊要，唔係亂講

女王上30可打塔同推圖
點會唔夠隻鳩熊嚟

如果你係一個卡26-29既人

又點會知上面既世界

非必要呀 明唔明 你升骨王cp咪低囉 每關又要re幾十次
又大把嘢打唔到 升怪人戴蒙打夢境遠征塔推圖全部都得

Sorry, 我唔係

而且你唔好再用 你嘅標準/你嘅關卡黎衡量，自以為高人一等

你上面講到你全英 5星，廢角你都上埋，你唔係大課長係乜野？

不如咁講，你繼續沉醉係你上面嘅世界得架啦，唔好出黎害人啦

唔好學人教咩無課小課中課點玩，你過主啦

扮晒野出教學

咁其實你個list比邊個睇 26-29章定係34章

唔聽講唔緊要

唔好上到去30之後

發現自己骨王洛桑隊組唔到先後悔

咩原因要聽你講先？你係隻game嘅standard ? 邊個決定？

你睇你講啲說話，又用自己黎做標準

你啱晒咩，似係你唔聽人講野

無課，小課更加係極限推關

都係果句，唔岩聽就唔好聽

有上/上過晒依堆角嘅玩家都唔洗聽你老點啦痴線

蠻族果兩隻仲痴線，簡直老撚點

鬼唔知極限推關咩，唔通課長極限推關咩，你都霎戇

網上大把攻略啦，洗等你而家出黎指點一二咩，神仙下凡咁話咩

極限推一定要骨王？沙罩一樣得
同埋你好似話無課小課要好注重夢境架喎 點解而家又唔上戴蒙怪人呢d做30先？
同埋末日修女呢d都係夢境角黎喎 依你標準嘅話點會唔喺你個list度
好明顯你嘅標準就係一個笑話 一時一樣

全英上晒5星呀，你估真係教我地玩？戇居啦

佢個款好明顯就係

拿，我教精你地啦，我就咁樣玩嘅

質疑我？！你玩到幾多章呀，同我一樣先講啦，教你都唔聽人講，唔好後悔呀

你老味你鍾意食肥婆就係標準呀？我鍾意屌屎忽得唔撚得呀

咁有果句講果句, 夢境無課小課其實都係拎到鑽石就算嫁啦, 簡單D黎講, 即係主力上30就算, 果d 工具人其實白左就算嫁啦. 好似熊 修女呢d .

有限既資源去 令果d 英雄會有質變其實先係將資源利用最高
蠻族: 老鷹 女王 狼人 一定係上左呢3隻30先. 跟住我覺得可以練蠻角9紅, 因為好多人實測左9紅係唔差 . 咁練得呢四隻黎就到時先再睇練咩啦
咁其他我都冇咩意見既, 除左虛空. 對面無課小課一定係練亞瑟先. 因為佢地冇咁多資源練坦. 佢地又唔打pvp . 以純pve 角度黎講 亞瑟配光弓真係好抵練. 露露 e叔果d pve... 我覺得輸出角永遠唔缺囉.

至於骨王呢樣野... 我覺得見人見智, 真係講極限推的確骨王上限好高, 但係.. 係咪個個都鍾意re 先. 又或者練死一隊綠沙罩 都冇問題. 到時再練多隊2隊 光弓又好, 神魔又好. 科學怪人又好. 戴蒙又好. 其實都做到2隊 . 所以呢個版本骨王係咪仲咁值得吹棒呢.. 真係見人見智
簡單d講, 成型快 , 的確可以用到大大大後期. 大後期可以配埋 30風魔 春姑. 大後期re量分分鍾仲少過前期 係可以練. 但其實族既carry 同樣做到

實測亞瑟其實20都夠😂

亞瑟30既重點係免控

其實本身龍弓隊亞瑟30唔太需要

與其用迷宮幣換虛空紅葉，不如直接換正常紅葉升4族/神魔角

亞瑟20有Crit ratings 30%加成俾光弓，夠曬

我每期 換哂全部紅葉都仲有大把幣剩... 考慮緊每兩個月唔換英只換葉用1000鑽刷新一次

我自己迷宮幣就換曬紅葉

1000刷新係可以既，個更新等死人

高V+訂閱+群星= 好多迷宮幣

原本想沖埋悟空五星，但最近發現好撚廢，升到二星停左， 反而雷恩同蠻角本體都未夠，有啲想換

我自己搞就OK

我換埋悟空都夠曬迷宮換紅葉

如果唔係PVP player 就唔洗太追求滿星悟空

不過我建議都係換滿佢😂，唔會心塞

冇辦法，悟空都係高競/巔峰常角

打PVP 不得不練 30 +9 悟空

雷恩最近俾人test緊

雷恩家具+3 增傷30%

洛桑應該就快失業

我自己雷恩都冇練度

冇家具，冇專30

上次我打公會幣，傷害不輸洛桑陣

不過未test夠，公會幣Boss傷害游動好大

同埋講多句

神魔角好多都需要30專武先係質變點

時魔時神果D更加係需要+3/+9家具

一個0.75秒，一個隊友免定

唔係wo ， 我見人依加都係 時鐘 春姑 e叔 火鳥 貪啃奇， 悟空好耐冇乜人放巔峰

岩，最近換陣 坦+村姑+E叔

不過上次巔峰都見到幾多人用既

唔好靜係睇冠軍😂，太遠啦

64強先，8強先😂

睇睇14區，超恐怖....

時鐘 悟空 天使 骨弓 奈拉

呢隊我自己用得幾FUN

我依加兩隊都差好多，可惜天使換到紅+ 唔上唔落，唔係果斷換春姑，又平！

跟住高競神魔隊成日輸，屌你老母廢撚到，明明都唔係低練度

可唔可以加強一波神魔

加強冰魔唔該

個人認為 今次換金葉抵過換雙子

兌換CP值比較:
禮物篷車1個幣能換的鑽石價值觀念比較
神魔277.7鑽(50占
銀葉244鑽(48鑽金幣箱31章收益
金葉260鑽(迷宮價
紅箱211.2鑽(迷宮價
星塵166.6鑽(一塵5鑽
普角150鑽(自選抽寶底
家具幣120鑽(迷宮價

就咁睇好似換雙子抵D
但如果真係拎鑽去占星50抽 其實果49抽會出葉,肥料藍紫卡,紅裝
果堆野都值好多鑽 所以計返金葉換算係抵屌過雙子
一樣90代幣 可以換375金葉 = 1.5隻20專
對推圖推塔既戰力提升應該多過一隻雙子
我自己都占緊雙子(火雞已白30) 不過覺得今次換金葉抵玩好多
始終好多角色排隊上20尤其30章打後要兩隊

有心玩，有心課

其實全神魔白30唔難

真係難既係生命樹

我就寧願迷宮買金葉，活動都要換神魔

人地分析緊金葉抵D定雙子低D
你就係到講要課全神魔白30唔難
唔太明你想點

人地全5星大佬v17 34章大佬黎 你識乜春吖你

我tag錯reply

overlord技能已出 數值有調過 但整體同之前流出嗰個一樣

我本身都係咁諗
但計下條數 多隻雙子對我真係0提升
反而375金葉 可能幫我推到種塔兩族各10層

咁不如而家換金葉 鑽石拎去占
一黎可以買夢想 30000鑽
二黎出果D雜物都有價值
三黎我就唔信次次都要50占先出神魔
上面有巴打貼左出7隻神魔係2552466 拉平均都係43抽

其實都係，我時魔最尾幾隻20抽出一隻

但最近啲鑽拎左黎瘋狂買波爾幣 每日 商店 360鑽+刷新一次+迷宮馬車

9紅光弓 係愛

我都瘋狂買坡爾幣
而家有5X紅

再買都唔L夠呢~ 😂

。。。。。 抽到7紅補兩張定制， 又冇話特別練佢

9光弓強度的確唔錯

可惜太多角色要練

入不敷出

Ok ga, 我全部主力都會慢慢磨到9紅

仲記得岩岩出傢俬果時， 成班喊哂口有生之年都儲唔到九紅

有自定保底又唔太難既

是日Lab Path

來源: Reddit afk lab path

有冇人講下科學怪人隊係點組
我而家練完綠沙罩隊 可以練下一隊

我都想知 我是旦塞落神魔隊就起行，開到兩次大就贏

我而家去到30章 綠沙罩開始要成日re

當對面有妖精魅魔而D

沙罩剋星係法傷角 打物傷隊先輕鬆打
法傷嗰d都係換其他隊好d

係啊 見到蝴蝶就知pk
蝴蝶用咩隊打

30章前面D蝴蝶關我卡親
就用返普通綠罩隊
但女王要專30
通常最後都係女王分裂魔彈A死蝴蝶

集思廣益 下隻si30上邊隻好
推到31-60

我換完5星9紅30悟空
配時鐘其實幾好用
時鐘大完成日咁岩悟空會係停止時間到放到大
悟空既9紅又可以係時鐘停止時間回血回能
不過投資就要時鐘3紅先會有用

如果係白左黎計
應該係女王既
唔係既話就蝴蝶
如果計埋神魔我會揀埃茲
30左個人覺得好打左同坦左

卡緊32 下一隻+30有無咩推薦?
狼人/埃茲? 有啲想留箱比overlord睇情況

我自己會選擇 埃知 因為神魔

不過狼人/戴蒙都係好選擇

Overlord係虛空紅葉，算了吧

除非Overlord 勁到好似索羅斯/羅萬Gum

否則都唔會想直接+30😂

我都揀埃茲 能量隊夠萬用
overlord情況可以用換返黎既虛空紅葉會抵d個人覺得

換就會換
但上唔上30就睇有無愛
無愛睇能力就要等出左排d大佬試完先升都未遲

我公會D 大佬一定全滿+40/+9家具

等睇佢地既評價

焗練埋魅魔姐係 漫漫長路

又唔使既
能量隊就
火鳥/索羅斯 埃茲 蝴蝶 羅萬 雙子
魅魔當係高級版蝴蝶咁加減用
我自己個人就無咁急去練住

睇巴哈而家推圖呢隊好似好勁，有無巴打有練

。。。。。。。。。。。

未整好啊 有排整

推圖...？成隊坦唔坦到30秒....

如果可以我想你睇哂#1 先

佢漏左老鷹3紅姐， 鳩巴冇練綠沙隊咩？

睇到了，原來而家#1 多左咁多野

紗罩隊係好玩

呢個Game

其實最基本都要全神魔上白+30

冇辦法，人權如此

你指推圖定點先， 純推圖其實睇lv 多

Level 越高，正常就越多神魔

禮包全部占星卡+經驗

我見有人390就齊曬神魔白

重課？定人Lv 390

清搞到我以為練錯嘢

我呢排先開始玩人獸交
精通人族之後人獸都好玩

後面發現戴蒙仲易入口 幫我推左50層王座之塔
不過依隊都必練 free返羅萬入其他隊

新英 好多都練唔切

咁想問埋而家洗唔洗卡LV 打夢境? 因為唔知300以上係咩情況

300lv以上 且係無差別排名

分層分咗好耐喇喎

見唔到有咩分別

之前299之後就係480
而家分曬層 咁都無分別？

佢係根據你水晶等級分能力排位
你一係壓水晶Lv
佢一層層計 你識上1lv人地都識上1lv

你壓lv咪拎少d獎
而家每個分層獎勵都多過上一層
如果你而家次次傳奇嘅話都可以壓嘅

如果你同人地都係升1lv 大家升幅其實一樣 唔通你升完lv會跌銅 人地升lv會上傳奇咩

Bug嚟 你升到305lv（冇記錯既話）就會分翻層
300-304都會全部升到480

係喎 不過而家都無乜必要壓等 要壓都係壓少少就算
壓太多lv得不償失

秦朝人

點配? 亡靈塔呢?
我亡靈塔卡到仆街 隻隻亡靈都要開大先勁
偏偏亡靈無人補血

宜家夢境有448 372 之下仲有一堆

唔洗卡等啦

唔知點解戴蒙開一開技就過到
呢隻嘢啲傷害真係好撚奇怪

即刻升下lv先

唔好升太盡，

升到448既話就同巔峰級數玩家同層

我都係卡447等，姐係372層

巴打咁勁我得295lv

新果兩隻虛空會否太op

不過白惡魔個模組好怪 隻骨王望落靚啲， 依加有兩隻骨王

安茲勁撚到
呢次我實課金買晒2隻 迷宮幣換虛空紅葉
虛空隊應該有搞頭

後日奇境好好獎勵

種族卷終於唔係單位數咁撚on9

首隻overlord虛空1.5折就買到 好吸引
唔通真係要課金

又要留幣換

而家我新綠三寶同蜥蜴上晒白 下隻上咩好 上羊仔？

卡31-4

想問:

1. 專武目前買緊迷官銀箱
光: 光弓 26
獸: 女王 26
骨: 戴蒙 26
綠: 未知上邊隻好
應該蝴蝶上到25嗎?

2. 卡緊 31-4
要用2隊
第1隊用綠沙
第2隊用咩好?
光弓? 小神魔? 戴蒙?

3. 目前有100虛空同200紅符
應唔應該上左邊隻30專先?
定等Overlord 合作?

4. 有關亡靈
骨王同奈拉是否要上白?
定衝科學怪人?

謝謝!

1. 我會簡蝴蝶，上埋30都唔驚， 隻英根本冇得輸

2. 戴蒙加小神魔幾勁，你光弓啲工具人有啲窄洗

3.等overload

4’. 我會練左怪人先，用途多過其他兩隻先，除左pvp 廢左啲，其他都幾萬用，夢境又穩定就業

我會30左骨弓/怪人先，戴蒙20都夠

1. 蝴蝶30專個效果好似冇咩用, 但綠都冇咩值得升, 升佢啦

2. ok, 光弓我隊友唔多齊, 又冇專武

3. ok

4. 怪人得2隻, 早排練左戴蒙, 26專,
怪人要上白又要2個月...

另外想問

其實而家大小神魔能量隊推圖仲勁唔勁?
我見冇人講

恐魔, 雙子, 火鳥, 羅萬, 魅魔 (蝴蝶)

遇到高傷好易暴斃， 要睇陣打，所以通常要準備幾個唔同陣容打對面

過完哈囉喂就等聖誕先有活動

我上左洛桑 爬塔用
而家練緊烏龜 金+ ONLY 都係想爬塔用
羊奶都齊8隻 但未練 多數搵人借

戴蒙唔應該沖到26專
不過既然你沖左唔差在上埋30
我自己戴蒙20專就停左
而家留緊D葉比科學怪人一口氣上30
骨弓本身就專30左

推圖能力比沙罩隊蓋過左
同埋多隊推圖既話通常都要分拆D輔助去其他隊

萬聖節活動最後ALL IN換哂金葉
即刻將戴蒙女皇都沖哂上+20
雙子已經白左
肥魔有排都唔會占佢
活在當下

大更新，幾期待火鳥，兔男改成點

出新綠裔角，等下先

overlord 強嗎?
如果一買一換邊個先好D

笑撚到我仆街 ，大陸服個安滋帶左面具，柒撚到冇眼睇

唔俾有怪力亂神

火鳥新9紅 好似幾勁

個松鼠仔放落神魔隊到好似係好op 屌，練唔哂啦

有無圖

進度去到21-26
緩慢地抽緊綠沙隊

想問今次overlord應該換邊隻比較好

屌。唔得，第二次再望都係覺得好撚好笑

我諗我會簡安茲。。。但呢到都冇乜人比到意見你， afk 啲野好撚玄，一日唔拎出黎真槍實測過都唔知work 唔 work

屌
好撚樣衰又好撚搞笑

本身佢動畫都係有個咁嘅面具，但點解同我地唔一樣？

安茲推圖推塔強度足夠
可以自帶一隊
但都要換埋另一隻用專武幫佢+45%攻擊

點知佢地. 笑撚到我仆街 3d 個模組成個公園縮骨阿伯咁

大陸唔比show骷髏出黎
LOL死歌都係冇樣

但係點解骨王得...

打完呢句我即刻入game睇下, 屌, 原來骨王係阿伯黎. 成日叫骨王骨王都冇為意
屌. 生活係中國好撚慘阿

唔得, 真係好撚好笑

記得留返D試用黎打秘寶

安茲紅色面具果對眼好撚咸濕

沙罩隊練完而家係31章 目標係去到33章
練咩好 唔想練骨王

目前
光弓專10 亞瑟專1
戴蒙專20
科學怪人得紫+
鳳凰得金,艾茲得金+,白雙子專20,蜥蝪專30

有隻狗屎冰魔專30打算上9紅 唔知帶唔帶得起一隊
想快D過32-60拎星幕獎勵 但我等級得320

生命樹應該點升好,依家弓法輔都25
要唔要洗過

法洗走佢
輔30
遊俠有咁高得咁高 起碼30以上
戰士我都覺得要升下

你隊沙罩係咩練度

鷹專1三紅
狼專20三紅
女王專20零紅
埃隆專30四紅
兔弓專20二紅

隻狼人專20三紅真係戰狼
RE幾次換下位 恐到5條友 打到對面有隻觸發到半血 瞬間清場

30-43 你點樣過
我卡左係到 用沙罩 一秒死晒

我用沙罩RE幾次冇啦啦過左 我都冇睇點樣過 果陣仲係youtube search緊30-43點過好
後尾禁禁下發現自己係30-44
我有D關會轉返做埃隆骨弓隊
有D關會用傳統綠罩隊

我都想知點用一隊就過晒30章, 我都係 沙罩狼, 卡左係30-2X

埃隆+30, 3紅, 全T2
女王+30, 3紅, 全T2
兔弓+20, 3紅, 全T2
狼人+10, 3紅, 全T2
老鷹+10, 3紅, 全T2

差隻狼人+20?

狼人站位關關都唔同 再試下帶or唔帶號角 之後re多幾次
同埋狼人唔可以開場死
你呢個lv同練度應該過得曬30章

我隻老鷹關關送死
冇多餘對屬紅裝比佢用

老鷹有三紅就得 唔係重點
試下羅萬換兔弓 有時會有奇效

安茲好屈 佢係女法強化版都算重自帶buff
會控全場 齊9件招技同獸法平起平坐（0cd)
雅兒就好食裝 3件自帶10秒無敵 9件無敵期間將傷害轉成血量
試過 安茲 女僕 商人 雅兒 亞瑟/雙盾
3連爆（全場傷害）無一隻頂到

3樹全修啦

輔戰遊 都要升

神魔隊咪直接過曬30

30章太耐唔記得

但都係國家隊輾壓過

雅兒專武30個BUFF勁到ON9

亞瑟瞬間變輸出

有位大神係迷宮試完，亞瑟超痛

公會大神迷宮測試

亞瑟個傷害睇到懵左

（圖中為會中大神測試，非我本人）

安茲輸出 夠機動性 高傷 爆發 全場傷害 =女法強化版 獸法速度版

雅兒就差少少 但係齊裝家具等同 雙盾+獅子既混合體

但你望下上圖

可惜呢度唔識上載片

亞瑟開場一個劍氣秒左3隻

見到呀 我多數當坦咁用
亞瑟主輸出 感覺太新式無咩打算咁用
推圖慣咗爆發

缺錢既時候就要打塔
沙罩隊真係CLS
小tips: 埃隆帶號角同閃避 同隻狼既配合會唔同左
有時帶閃避更好 廢事隻狼打走隻野拉唔入

卡左喺404

神魔國家隊直接輾啦😂

未起好啊隊國家隊 窮人一個

魅魔換塔西，低配版

而家lv295推到30一半，恐魔先黃+，雙子黃，應該到31-4都未起好

慢慢，唔急

上面34章到36冇野玩

係下面慢慢玩算

光弓隊最理想係未 亞瑟 光騎 光弓 女僕
第5人應該放咩好

死弓/木盾

啱啱推晒30章，為光弓平反下 搭隻Ezio

啲巴打話+30光弓後悔果啲呀

我想問魅魔值唔值得攞3件或者9件furniture?

又卡死左係30－60
用綠罩打法傷隊真係好難打

我跟人地過關record黎組隊，一take pass

有冇新手心願list

我會咁放
蠻族空位可以放skr/獅子
綠裔空位冇所謂 過幾日就放新角

又黎團隊遠征

新地圖好似有新打法

留左10份紫石,3張紫卡抽綠新角
但應該隻角色唔勁

哇屌。。。遠征雙王，兩隻都有職業減傷，即係公會一定要有人練法師，唔係隻白惡魔搞唔掂。。。

遊俠公會絕望吧

又唔驚， 法師角，光法女妖個個都有，但要傾好邊個練法，邊個練遊 咁樣對於我地呢啲公會都幾麻煩

唔知邊隻法師角打遠征王會特別出色

應該做比新虛空

光弓20/+3家具就夠用既，老實講

又開團遠啦，攰死

冇課小號終於過到31-60 去到32章
等12月攞埋安茲 應該輕鬆33章

勁

公會幣上限係咪20萬？

幾正 大墳墓雖然無睇overlord但都覺得幾有誠意

我不過光弓推迷宮幾爽下
無ezio同雙子 無得抄
我係鳳弓派白30鳳凰

過兩日又團遠，囉命~!

團遠係未聽日開

報名兩日 聽日係匹配 後日先開始

今期唔計排行榜就繼續戰士

唔知法師表現會如何呢

打白惡魔點都要法師

分隊，我係遊坦

遊戰輔 先岩

綠沙罩原來可以一開波食t3
以為一路都on99十隻遊俠開局

以前*

左邊開局原來要用法師隊，而家轉主法或者法遊雙修會唔會太拖進度

一開波已經食左幾座T3

今次遠精有咩獎攞？

應該同歷屆遠征一樣 今次唔會有額外野送

其實神魔隊都可以直接T3村

更加比較無壓力

呢次走法師真係吃香好多

同埋呢次D村鎮密好多，Jeng

暫時係第三個Boss門口坐緊

好似冇值得一提既地方

有特別獎勵我應該會知

新手應該買咩acc好？

之前玩過最好係獅子，光盾

現在都一樣？

法師打得好辛苦wo
法師4.3 打唔贏T6
要靠遊俠隊友開路

唔明點解第二隊會放女刺客

咩等級先 去到後期 2隻我都幾乎無再出過

要買就買高進度

因為好強啊嘛~

有幾區既速攻隊都係貓女+雷神

有迴避同放毒

呢個團遠就係靠合作架啦

大部分走遊俠/戰 負責鋪路打小怪

之後大佬級既全部走法師

頭1/2個Boss，大佬法師隊車埋去幾下解

隻大boss好難打
遊俠5.3，輔助4.0，標準boss隊，先打8000萬

用戰士隊啦，乖

戰士前期係咪會極度痛苦

前期用神魔國家隊/遊俠推

之後換戰坦輔，法師，戰輔

都無怪人

仲要+3 家具，索羅斯要30專

話說有冇師兄想入手V15賬?

手頭上有一個

法隊5.1已經可以破億

升緊法了。諗緊有無隊可以砌到係法同遊唔會搶羅萬 可以兩隊一齊上

戰士隊 5-2 2億左右

遊俠隊我用蜥蝪取代左羅萬
不過雙子就好似萬能插 隊隊都要擺

我見Reddit有隊法隊無雙子，得羅萬加4法，都有1億。
蜥蜴取代的話，有無話樹要幾多先夠醫全隊？

都話我無科怪咯
我都知戰士好，咁但係我無呀嘛

應該唔關樹事
我戰士4.0
遊俠5.3
輔助4.1

埃隆 蜥蝪 新蠻刺 雙子 修女 跟次序擺位
打到1.3億傷

但我而家轉緊職做法師 遊俠打王搵自己難受

1.3億傷係蜥蝪回血夠成隊捱到去安茲開大
佢開完大就神仙都救唔返

冇就指定抽搞番隻+3

應該唔會，我都用過5-0遊俠隊打

全部都捱到00:00秒

輸出樂觀（expected value）

第二週目 兩邊45M血

LIHKG7 既朋友!!

停止用遊俠/戰士 打安茲啦

你地雅兒狂暴啦!

今次測試好明顯睇到法師同遊俠的分配好重要，好多區都安茲死太快

我台灣朋友個公會同LIHKG7匹配到

自己公會5X人就控制到

跟住LIHKG既人唔理，繼續遊俠打

之後狂暴雅兒

坦克陣容可以打800M以上，Ching

我地公會由100億雅兒20億安茲
變做1億5千萬雅兒3千萬安茲
最後兩隻收哂

想問下蠻族下隻升咩好
升熊打夢境？

狼人三傢俱 蠻角騎士上白三傢俱

隻sir 到底有咩用

Skr

三家俱 條件簡單 有增傷有減傷
狼人就肯定衝前 多數食到佢個buff
本身skr就幾乎免控 又硬

981M真係有錢~

鬥技大會幾好玩，冇咩野就走去玩兩場

幾好玩,但十揀五有時一開波已經知輸贏

人哋又神又魔
自己就
無野我都係出返去先

鬥技大會有時用冷門英有奇效
用果隻骨刺亡靈坦再配魅魔
隻坦打最高傷

連贏左16場 幾好玩，雖然冇獎勵

肯定係熊

唔好玩連續2場對面頭2隻埃兹魅魔 後搭火鳥/天使
之後又有3場對面安茲開大秒晒

點解可以咁有多錢
我啲錢已經少到唔敢升級

仲有一堆錢箱未開
我都無留意 不知不覺就儲咗咁多

想棄game, 請問有冇巴打願意接手？

好難...因為真係好廢

我好缺錢，好缺粉😂

見到 光女+9 已經頭疼

大佬好勁

支那垃圾game

你老母就垃圾...
打個機都分政治
黃上腦

點解咁多正評 。。。
呢隻game推出時間早過運動咁多
同LOL呢啲game一樣
何況人地公司又無宣傳過政治野
隻game又無支那洗腦元素
你就憑支那公司呢個理由話人地隻game垃圾
人地係運動前都有付出好多時間金錢落隻game
玩左咁耐
就係因為佢係中國公司
我就一定要棄game？
你話爐石呢啲攞黎賤就話姐